大公報附近好似成日有人高空擲物

今日之所見好似係昌業同友誼兩橦.好似係水樽來, 但睇唔清楚係天台定住戶扔既.

總之大家行街經過時到那個位真係要開遮同小心